「全裸男僕女僕」紅爆澳洲 時薪可達近千元

澳洲近來興起一項新的熱門工作，以鐘點計時的「裸體清潔工」，這些「男僕」、「女僕」會按照客戶的喜好來搭配服裝進行打掃，若需要全裸也沒問題。更令人震驚的是，他們的收入每小時最高可達160澳幣 (約958港元)，甚至超過了澳洲時薪最高的技術工人。

提供這個服務的是一家名為「遊戲時光娛樂」(Playtime Entertainment) 的公司，由27歲的布里斯班男子Shane Kemp創辦而成。Kemp之前是一名脫衣舞男，他在3年前舉辦一場派對後，忽發奇想地請了一名成人行業的女子來打掃家居，繼而獲得靈感創辦了這間公司。

據了解，Kemp公司旗下目前有約95名女性和20多名男性員工，客戶可以自行要求清潔人員的裝扮，從露胸的女僕裝、只穿丁字褲，到全裸上陣都可以滿足，而每小時的收費則從80澳幣到160澳幣 (約480至958港元) 不等。要知道，這份工作的薪酬收入遠遠超過了澳洲工資最高的技術工人，最高時薪甚至是一倍有多。

不過，這項特殊的服務在澳洲打開市場後，網友們的抨擊聲也逐漸加強，稱其「性別歧視有辱人格」，但Kemp對此回應「我們既有男性僱員，也有女性僱員，所以我認為並不存在性別歧視。而且我們很多客戶都是很孤單的人，只是希望有人陪伴，打掃完可以和他 (她) 們聊天。」

「說實話，這份工作讓人上癮，因為賺錢太容易了。」Kemp續道，「而且在工作工程中有規定『禁止觸碰』，再加上我自己當過脫衣舞者，所以知道要採取哪些措施保障僱員的人身安全。」

創辦人Shane Kemp。網圖

全裸？

可唔可以射落地叫佢掃

條仔好正

呢間?

DEAD RISING